// src/assets/data.d.ts
// @ts-ignore
interface Question {
  question: string;
  option1: string;
  option2: string;
  option3: string;
  option4: string;
  ans: number;
}

export const data: Question[]=[
  {
      question: "Mata apa yang nggak pake kacamata?",
      option1: "Mata Rabun",
      option2: "Mata Silinder",
      option3: "Mata Kelilipan",
      option4: "Mata Kaki",
      ans: 4,
    },
    {
      question: "Cuci apa yang tidak pernah menggunakan sabun?",
      option1: "Cuci Motor",
      option2: "Cuci Kaki",
      option3: "Cuci Mata",
      option4: "Cuci Baju",
      ans: 3,
    },
    {
      question: " Pa tani menanam, Pa didi?",
      option1: "Tanah",
      option2: "Tidak",
      option3: "Iya",
      option4: "Kayanya",
      ans: 1,
    },
    {
      question: "Lemari apa yang bisa masuk ke dalam saku?",
      option1: "Lemari Kayu",
      option2: "Lemari Rusak",
      option3: "Lemari Buan",
      option4: "Lemari Sini",
      ans: 3,
    },
    {
      question: "Daun apa yang tidak pernah gugur?",
      option1: "Daun Sereh",
      option2: "Daun Telinga",
      option3: "Daun Jeruk",
      option4: "Daun Dra",
      ans: 2,
    },
    {
      question: "Ikan apa yang sering berhenti?",
      option1: "Ikan Paus",
      option2: "Ikan Hiu",
      option3: "Ikan Tuna",
      option4: "Ikan Fauzi",
      ans: 1,
    },
    {
      question: "Sapi apa yang bisa manjat dinding?",
      option1: "Sapi Lih Ko Bukan Dia",
      option2: "Sapi Tung",
      option3: "Sapi Madura",
      option4: "Sapiderman",
      ans: 4,
    },
    {
      question: "Apa bahasa Jepangnya dicopet?",
      option1: "Takashi Mura",
      option2: "Ku Kira Kurakura",
      option3: "Mitsubishi Tsubasa",
      option4: "Sakuku Diraba Takurasa",
      ans: 1,
    },
    {
      question: "Ikan bernafas di air dengan?",
      option1: "Izin Tuhan",
      option2: "Insang",
      option3: "Tenang",
      option4: "Berenang",
      ans: 3,
    },
    {
      question: "Saat naik pesawat kita dilarang membawa..",
      option1: "Istri Orang",
      option2: "Sendiri",
      option3: "Senjata",
      option4: "Gajah",
      ans: 2,
    },
];
